# README #


### How do I get set up? ###

* Téléchargez ou clonez le git.
* dans le dossier racine, créez un dossier /conf dans lequel vous placerez un fichier 'confi.ini'.
*  exemple de config.ini


driver = mysql

host = localhost

database = mygiftboxapp

username = USERNAME

password = PASSWORD

charset = utf8

collation = utf8_unicode_ci

prefix = ""

